我屌你老母成日幫襯你你隊鳩d手足

屌你老母，駱克道轉入景隆街間文記小食係出賣同路人，我頭先行過係度望撚到佢個仆街唔知係咪老頭婆定伙記啦，同防暴狗講同路人係邊到避，睇撚住佢指撚住班手足跑撚咗去邊，各幫手推出去！唔係要報黃藍店咁簡單！
而係要直接收鳩佢皮！
每次示威遊行咁撚多手足都會幫襯佢 ，屌你老母你隊鳩人，就係呢間
Sorry當時狗係前面，無撚影到相

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推

Push

叫得文記都係冚家剷

咁撚難食 狗也不屌

裝修不反對通知書已發出

咁撚污糟 就咪撚食啦

應該已經唔係純粹藍，千祈唔好 裝修

話撚左文記係藍店啦

pish

Pish

甴近平

千祈唔好 裝修

裝修
冇得傾

拆

呢間野個環境成個公廁咁都咁多人買

千奇唔好幫佢重建

咪玩啦 道聽途說你就信到十足十 大把黃店都曾經被人屈過係藍啦

〈突發〉有人派投票錢叫大家投何妖一票

推撚爛佢

push!!!!

求fc

有無人助証

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

FC左未？琴日咪有人講左囉

見到都feel到個肚痛痛地

屌你老母兩個P牌9帶風向

佢指個位係堅定流架先？
唔係想幫間野洗白，驚怪錯人姐

引犬放煙

P牌求其上網開個po就裝修

乜鳩都無，你講晒啦，咁都信反省下同藍絲有咩分別。

雖然冇圖會俾人屌 但係你都唔好求期開張圖出嚟鳩噏

any fact check?